====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ainsi que la problématique générale de cette consultation identifie deux chantiers de recherche consacrés au développement des spatialités de l ' aire métropolitaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

